其實分左手之後多唔多女仔回頭搵番

分手一定男/女都有衰令到對方難受先提出既, 但又多唔多女仔會主動回頭呢?
我見都係男仔回頭既多, 個女既好似等唔到就完咁.

琴日搵完黎 人類總是...

你有＄咪回頭

你係女? 其實都幾矛盾, 想做瀟灑, 但對方又可能等緊你, 估唔到架WOR, 時間一過就無,
你可以係煩親人令佢更唔鍾意你, 但又可以....

女秒速有下個是常識吧

應該係佢搵到下一個, 水泡已經冇用

女既多數無縫接軌
仲同你講回頭 不了

至少我有

我囉
不過我知自己唔甘心啫

咩原因唔甘心, 因為拍得耐定係咩?

回頭搵返 但佢好似已經無咩感覺
真係好想同佢努力多最後一次 唔甘心就咁完

對方心已死 或已變心
過來人

不過可以講多少少嗎

我被分都會再繼續等對方返黎
只怪對方覺得我係到係必然，唔肯一齊返
我先會走
一切都係睇對方到底有幾愛你先會肯返轉頭

睇下邊個中意邊個多d姐